有個大自己24年既家姐，你問我答

識我既唔好相認唔該

你係意外？

你家姐有無怨要養埋你

勁喎

你老豆

相信我係家姐grad trip全家去旅行時兩老喺酒店既產物

老當益壯

有姨甥未

有冇叫佢做老母

佢話佢一早同兩老講過自己唔會生，但點知老母生左件比佢

冇

我叫佢家姐

有冇諗過其實你係家姐嘅親生仔？

係咪家姐未婚產子
生出黎之後
逼不得已認你做細佬
可歌可泣 悲天憫人啊

咁你家姐結左婚未？

咁大個generation gap 點溝通？
兩老宜家幾歲？
細個邊個照顧？

出街有無比人誤會係母子?

我幾歲嗰時結左，我做花仔

有冇懷疑自已同老豆唔多似樣

你老豆老母今年幾歲？

溝通上冇咩特別
老豆75 老母72
三個都有份湊

驗吓DNA

你係咪開過次你問我答

應該實有啦

點解你家姐結婚無仔女？
因為已經有你啦衰仔

樓主覺唔覺得自己智力同家姐有分別

樓主介唔介意講下幾歲

范冰冰都有個細佢廿年個細佬

應該唔關事，佢話過佢不嬲唔鍾意小朋友所以一向冇打算生，但我同佢相處的確又似母子又似姊弟

有冇諗過其實唔係家姐 係媽咪

樓豬宜家幾歲？

有，我讀書叻啲但佢做人smart好多

25

我家姐39
我15

係既話佢就唔會等我幾歲先同我姐夫結婚啦，我姐夫又唔係缺錢

47歲生你真係好高風險

兩老生你個時有冇人叫佢地唔好生？

咁應該好錫你

係 佢話嗰時全世界都勸佢落左我，但佢話咁好殘忍，堅決要生我出黎

因為俾你姐夫知道左仲點結婚

老豆老母錫到我燶，但家姐就成日恰鳩我

可能係角色上既要求呢

你而家同兩老住？
家姐搬出去？

你家姐有冇喂過你奶

佢讀緊大學已經同我姐夫拍拖啦

誇世代

你會唔會覺得自己身體差
皮膚唔好
因為老母太遲生

同家姐姐夫住，但夜晚通常會返兩老屋企食飯，因為兩邊屋企好近

但老豆老母生你果陣已經50歲

就係拍緊拖先唔可以知

有見過

佢聲稱有次趁屋企冇人喂過我飲佢啲人奶，我即刻 佢仲話「有咩所謂？我都做得你阿媽啦」之後望住我個振憾樣奸笑 我到而家都唔知佢當時講真定講假，但我傾向覺得佢鳩吹玩我，未生過應該冇人奶卦

老豆50老母47

生完一段時間內先有人奶
唔繼續bump奶會自動停
所以佢100%玩9你

兩老60歲退休 樓主毛都未生/生齊

完全冇 其實我冇任何唔健全真係好好彩

你幾大

我唔覺得係玩鳩樓主
因為樓主根本係家姐個仔
依家仲要同佢地家姐公婆一齊住 唔係同高齡父母...

如果佢講真，佢應該係你老母

你現在眾腳在創意台

你真係唔係你家姐同姐夫個仔？

你家姐下年50歲

咁講法你拍緊拖，有一日你條女比第二個搞大肚，生埋，昆鳩你話嗰個係佢細路你都會完全唔知情仲信佢同佢結婚？

嗰個係佢細路～無昆人wO～

老母生你果時幾大

屌啊係喎

你家姐大你咁多
阿爸阿媽咁老有咩感受？

有冇懷疑其實佢係你老母

利申我開喺吹水台的
屌你連狗

你係姜大偉個仔？

同父異母 大我30年

你家姐有冇份供你讀書
佢係同你分享人生經驗 湊住你果種家姐
定係唔理你 十年都唔關心下你果種

你以為佢真係你家姐咩

吹水同創意 有分別咩

24年

會唔會難相處 始終gap太大
我有個大十幾年嘅家姐都已經覺得難相處

你父母都幾恩愛

舅父仔

我家姐大我18年我見到佢都係唔知講咩好
見親面都係同普通親戚咁寒暄兩句就無下文

我覺得我父母似我公公婆婆,而我家姐似一個家姐+老母既混合體,而我姐父就似啲長輩級親戚,又係好錫我
P.S. 由細到大我都係叫我姐夫做Uncle,直至唔知小五定小六先知原來家姐個老公係叫姐夫,但返去同佢地講,我姐夫就話:我大你30年啦,唔叫Uncle叫咩?之後就冇改口繼續咁叫

細個有無試過俾同學朋友問你父母點解咁老/以為佢地係你呀爺呀嫲?

唔係叫爸爸咩

我都係 都係問下佢返工點 今晚出去去左邊呀 然後就完

大家鐘意既野又唔一樣 圈子又唔一樣

邊個話佢家姐生仔係一定要同個老公生
係就唔駛認細佬啦

Btw 請善用起底功能

波台講野搵鬼信

有咁既家姐就好啦

「細路」

學費父母比,但我讀A Level時佢主動出錢比我補習
我知我家姐其實好關心我,但成日用鬧同串既方式,例如成日話我會比同事/朋友搵笨,早排A0未出pool仲比佢問我係咪想做一世毒撚,又話我一定係唔夠主動呢樣嗰樣,點知一知我有女朋友就狂whatsapp我叫我帶人想屋企食飯

咁佢咪姐係你呀媽囉

你家姐對波大唔大先？

一共幾兄弟姐妹

就得一個家姐

應該有B卦
利申:純粹見慣佢個bra掛廁所

冇乜帶過同學朋友上屋企

我23 最大個家姐40左右我諗
仲有隻野種10歲左右 細我最大個家姐30年差唔多
一切都係我個垃圾親生老豆搞成咁

係咪記左呢個po我之前個comment呀？

都有見過
但再之前都好似有一個post 係咁

strong post lm

有個同父異母既家姐

爭d大過我老母

係家姐同另一個男人生既。唔方便比姐夫知先咁做

點解依家係同家姐住唔係父母住

同家姐關係好到點？

有冇一d令你感動難忘既事？

驗下DNA 佢係你生母黎

你家姐同我老豆同年

有無聞過你家姐對腳

家姐做緊咩工？

我家姐大我35年

我家姐好錫我

你姓范?

無生邊有人奶 屌你咩

姐夫盲咗見唔到女朋友大肚
見到仲肯結婚

一畢業就要揹起養家照顧兩老嘅責任 辛唔辛苦 ？ 定係你屋企本身有米？

樓主你之前係其他post講過啦

食咗未

有個fd都係
佢30 佢家姐大佢成廿年
佢家姐個女都係細佢少少

請善用起底功能

你家姐做老師既？

你家陣幾歲

講不出聲~講不出聲~

青春期嗰陣有冇對家姐有性幻想

你家姐而家仲一齊住？

有個細自己24年既細佬 同 25年既呀妹

生咗bb 先有人奶，唔飲會停。佢唔應該無人奶比你飲，除非佢係你媽咪！

可能你真係佢個仔 佢唔覺意自爆

我都有個大自己24年既呀媽

我識你姐夫
佢u果陣有一年去左英國exchange

我家姐大我18年已經好誇張 竟然有人大24年

40!!!

你啊媽幾歲生啦？過40 仲可以咁易生到嫁咩

自己啊媽都冇大自己24 年

想知樓主帶條女返屋企食飯，父母同家姐反應係點，有咩分別

叫老豆

我識人係性別調返轉
個阿哥大過個妹廿年
我都成日懷疑其實係咪佢個女黎
未讀完書搞大左人地個肚要認頭

邊個話易？

因為你生父唔是呢個姐夫...

樓主試下拎條頭髮去驗dna...你就會知道真相

根本就生你

應該比樓主主吮過 但無奶

第時d錢留哂比你 好正

阿yu?

有冇J過你家姐

關家姐呀大佬

你有冇down syndrome?

老豆老母 75 72歲
樓主依家25歲
佢家姐都成50歲
係當年未婚生仔可能比人笑

樓主家姐=佢老母

李冰冰啲friend

樓主好慘 上連登揭身世

我有個表姐大過我老母 佢成50幾歲 我老母48歲。成個家族我同我妹最細 小學果陣已經做人表舅。

我老豆都係同我差半個世紀，但我阿哥只係大我18年

小學有同學個老豆老母每隔10年生一件
最細同最大差20年

穩定回報 識野吖佢 老咗長期都有仔女俾錢使 供果時又冇咁吃力

我都大自己個囡23年啦，唔通又叫自己做家姐咩😂

你咩事

我大兩個外甥一年同兩年點睇

計我話
你家姐其實係你阿媽 佢同你姐夫一齊時同第二個搞大咗 當時佢男朋友好愛佢 用咗幾年去接受 最尾結埋婚
因為你家姐其實好唔鍾意細路 加上如果真係認你係佢個仔 男家屋企人會接受唔到 你阿婆阿公就捱義氣幫佢頂咗當你係佢地個仔 咁就解釋到點解你姐夫要你叫佢做uncle囉
始終你真係係佢個仔 你阿婆阿公又老喇 咪唯有接返你一齊住照顧下你囉

同父異母就見過，包二奶個隻

以前好多 我老豆都大佢最細個細佬廿年

我都有個細佬細我18年
中學畢業佢先出世

睇得多TVB壞腦

陳嘉桓細佬？

三代同堂

你家姐無仔女點有人奶

聽唔少呢啲其實'家姐'先係呀媽

真係信？
咁有冇睇過你24歲家姐同大左肚嘅呀媽合照？

你家姐係咪范冰冰

我呀媽下年都50歲

你話你家姐喺你幾歲嗰陣結婚
但係你又見慣佢掛啲bra掛喺廁所

有無叫家姐做媽咪?

通常呢啲情況
個家姐其實係阿媽

有無諗過係你家姐生你出黎 但你家姐又未有老公 怕比人講 最後就媽媽話係佢生 佢就變左你家姐

我以為我家姐大我14年已經算多

原本屋企好細，由細到大都冇自己房，咁家姐嗰邊有間空房，話歡迎我搬過去，兩老仲話我大個仔可能想要返啲私人空間

咁你結婚未

咁都有得你問我答?ON99

又冇乜，但有次喺廁所無意中聽到我家姐同fd吹水，講講下話咩：唔啦！唔生啦！太煩啦！....唉，係呀，我同老公都當左佢係仔架啦...

你覺得自己有無咩先天問題
之前睇過報道話年紀大生仔 個仔會有天生缺憾

Sales，做到公司坐房嗰啲級數

一年exchange

如果我係樓主嘅話我應該會偷偷地攞家姐啲頭髮去驗dna 睇下佢係唔係真係家姐 定係其實佢係阿媽

我同樓主一樣又係25歲 但差我24年個個係我老母

假到咁都有人信

我家姐大我14年已經覺得多

樓主一直避開唔答
家姐就係阿媽既回覆
唔肯接受現實

冇生過都有人奶

50 歲家姐

拍左個幾月拖咋，但家姐已經同我講定話拍落係啱既就嗱嗱臨結，錢嗰方面唔洗我擔心，最怕兩老等唔到

你結婚生埋仔就四代同堂

真心 你老母真係好偉大，堅係搵命搏。 要做個孝順仔

吹大啲啦

我知理論上兄弟姊妹~
同父異母可以差75年
同母異父可以差45年
無血緣既可以差120年

strong reply

但係你咁做咪阻住姐夫家姐扑野

我有印象我喺連登見過依句野

係冇 但問心有幾多人睇過自己老母駝住自己既相先？況且嗰個年代又未有smart phone，唔興乜都影一餐
同埋同我家姐相處左廿幾年，以佢性格如果未結婚就有左我既話我肯定佢二話不說就走去落左我

明眼人

#96

我老母都係大我22 年
你家姐竟然大你24 年

樓主 我都有個細我20年既細妹

你今年幾歲

係佢家姐嘅，不過唔係呢個姐夫啫

yesyes!

佢家姐遲吓生件出嚟點叫樓豬好？叫阿哥？

家姐大我十年，細個識得「玩」嗰陣咁啱就係佢中學開始唔黐家嗰陣，細個同家姐木唔熟好疏離。反而係我大個咗，讀埋U 個人成熟穩定啲，先同佢熟返啲。

有陣會覺得好奇怪，我同爸媽好熟，佢又同爸媽好熟，但偏偏我無乜點同佢一齊生活過嘅片段（當然佢可能有我bb 仔嗰陣嘅印象，但我就真係無乜）。唔知點形容，總之就係「應該要好熟，但又偏偏啊熟」嘅感覺

我阿姨都係大我一年
換算黎講我媽媽同我阿姨差27年

你爸開心啦

有個美國總統係美國內戰前做總統
佢有兩個孫現在仲未死
個總統七十幾歲生仔
個仔又七十幾歲生
兩條友都係六七十歲再婚

有冇試過叫你家姐做媽咪?
好想知佢會俾咩反應

10年都幾誇了
24年真係佩服
希望兩老同全家幸福健康

信不信由你
家姐今年可以退休

淨係試過小學嗰時叫佢啲好姊妹做姨姨，跟住比佢鬧冇禮貌 但人地就笑得好開心同係咁話我乖

望住自己老豆老母似自己呀爺呀麻
有咩感覺?

個故事唔錯

樓主答唔到呢題
肯執家姐頭髮去驗未

咁係咪所有未見過老母大肚相既人都要去驗 唔係你點知你係咪公廁執返黎？

你有無咩缺陷 心理心智身體上 因為通常咁大年紀生既都有d問題 希望巴打你無事

本來覺得差13年都誇張

但樓主

我見過啊 傻仔
平時唔用腦 講野都用下啦 野仔

見過你老母張大肚相好巴閉喎 但你又知你係你老豆親生既？係咪連DNA都驗埋啦？唔通你老母喺街邊比隻狗中出完有左你會同你講咩
同埋我問緊你一個邏輯問題：係咪所有未見過老母大肚相既人都要去驗？你話我知我你見過做乜鳩？學好啲中文先學人上網啦 野狗生既仔

做咩咁嬲啊
比人問幾條問題就發癲
唔問得又開post

同埋我話你唔用腦係
你而家嘅情況係冇見過相又有個爭成24歲家姐
係咪個個都係咁呀？腦呢？
唔係淨係冇見過相呀 明未呀戇鳩

對住d蠢人真係要講到出哂腸

你好撚柒...

其實唔誇張
我哥大10年
我妹細我13年

波台嘅朋友又幾有創意

你家姐係咪姓范 啱啱比人放番出黎

講開有次夜晚肚餓出去雪櫃摷野食，點知聽到家姐同姐夫間房有啲笑聲 聽真啲...

家姐：喂呀～哈哈哈...因住比佢聽到呀～嗯～

搞到我即刻衝返入房扮冇事，再過多廿零分鐘左右就隱約聽到啲開房門掉垃圾既聲

洗乜估估下

叫你阿媽攞你張出世紙出黎咪得

你家姐靚唔靚?

因為要生多個細佬比樓主，到時就有 「有個大自己24年嘅阿哥，你問我答」

一定要見過 dna先會match

當然唔係
不過你點睇到有呢個意思

如果10分滿分佢5分左右啦，不過算啦，白頭髮都見唔少啦

痴線好難想像 你老豆老母好撚勁

老馬有火

佢啲屎就有聞過
細細個有單野到而家仲記得，嗰次我唔知做左咩跩野，屋企又得返我同佢，我家姐要我企喺廁所門出面，開住門，佢喺入面一路爆石一路指住我係咁鬧 啲呠呠呠聲仲要鬼咁大聲

諗起演員徐少強(有做過周星馳啲戲嗰個)
大仔45歲，最細個仔7歲

有無諗過其實家姐先係你阿媽

兩老年紀咁大啦，你一定要好好孝順佢地做孝子，你孝順同報答佢地既時間有十年都算多啦

終於有人同我一樣啦巴打
我有個大我20幾年既家姐
仲要港女到爆個隻
乜撚柒野都係佢岩，其他人一定錯
屌
連我返工又返學唔方便調假返去食飯都屌
連我老豆老母都話唔緊要既野佢都屌
但重點係好多次佢都係話約就一定要人地就佢時間咁
我老母都要特登請假就佢

我又係咁
個姨甥仲大過我
一出世已經做左人地表姨
仲抱著我影相

因為阿爸又係樓主啲case
阿嫲四十幾歲無啦啦有左
佢啲家姐阿哥大過佢勁多
而且阿爸又遲生我
最後條代溝愈黎愈勁
最大個個表哥仲大過我阿爸
真係癡撚線

我有個大30年同父異母啊哥

成班on9係都要屈人地家姐先係老母真係好撚煩

其實睇呢個post都見到唔少巴絲講話自己或者有親戚都同兄弟姊妹年紀差十幾廿年，係唔常見但唔會係可疑到要驗DNA囉
同埋有個大自己24年既家姐荒謬啲，定係學樓上某人咁講，我姐夫拍緊拖睇住條女比第二個搞大肚，仲肯同人埋單，仲幫手配合人地全家人作個大話話人地係兩姊弟，一齊做戲做足25年荒謬啲？

又唔係同一個老母

上面幅圖話家姐餵人奶係唔係你?
如果家姐無生過點會有人奶